[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5071)

誤中

快

銀河回到上銀河
點睇

誤中假球

買左半細

55分鐘後要比人笑了

當人人睇好半大
就知半細了

銀河半大大船

同路 中風賠率

好多人買大波

和尚打救我地啊

細波大角

咩事

又係d好似開撚硬大波嘅場
然後陣間又係咁炸

回撚完未啊銀河

同雲巴同路 感覺好穩

讓平手但開3.5 4.5入球大細咁痴線既

無得輸

2:2 3:3 4:4

保地花膠1.5b 10 1 100
另外巴西紅牛頂實就300

我

Me

等陣果兩場銀河開到4.5b 10 1 100

Q

Lm

8點仲未開波?

ok

姐係勝負難料

半細

你睇緊美職

0800？

銀河goal未

唔係8點開波?

佢有出咩

lm

今晚8點啊

2.5半大

Dllm 例遲架

夏令時間 今晚8點踢

細細地要左

怕半場2球撚到你

保1:0

跟左你條三穿一 多謝大佬

戒賭好爽

1111

入未

又歧視cd rom?
我就係要派錢俾cd rom
最快留馬會acc派一個200
限cd rom

太早要大球
搞到仲要震
岩先半場有1球高水/1.8 0.75大

淨係派po 手足
淨cd rom 會招黑運

到綠帽回

收到wind今日美職撚半大

買咗半和！

11111

兩隊控角狗 買細角就啱

撚左成個禮拜啦

1:1 大家開心

31520520 thx

半大 上吧

哥列迪巴諗住等佢滿水先入
咁快入波屌咩

23382338 快 要買銀河

41073193

30944959

講定先 半大

大家一齊收

31520520
謝手足

銀河要幾多粒先岀線

半細Gel

半大24

如果8點個埸半大到 比個頭你地當椅坐

琴晚講話意假2-1成日有 拉素又係2-1

2.5 出咗

銀河半場平手盤

蛆都係

再買蛆既我斬手指

半細1.68 好過銀行收息

點解覺得呢場波仲好睇過蛆果場

人生第一次角大 上？

同路比蛆撚 贏埋贏埋比蛆敗哂

好

30624770

朝朝嗌半大嗌到喉嚨痛

半大針

輸埋輸埋輸左成個月份糧比馬會

又養生 不過銀河乜都無得爭

似大角

綠帽俾啲力

假先好賭

主禁住屌

睇錯琴晚重播？

門都冇射過

火焰？

平衡時空

1射了

蛆

C呢

頭3名晉級喎

半大呢

路兄有水未 等你喺ky度出水

每朝第一場美職都冇半大

主屌打

原來真係有人跟

我了阿古蛇

全中喎

買咗客fg 後悔緊

好難乞

半大只需？

買左主ng 後悔緊

0-1

中

半大-1

有冇link睇？

帶老母

銀行多球星

和尚勁中

Goalllllll

半大快開

收錢啦

醒唔起伊巴走撚咗

上盤既朋友快啲補飛
美職好撚假的

佢出咩

你個名

訓左幾耐？

客fg 客其他

假到個龍郁都唔郁下

第二球點部署

全隊2個字呢

頂住 半大到 我跳樓自殺

訓咗4個鐘回唔到魂

係囉專登唔救CLS

秒goal又撚半大手足

撲都唔撲

客好似贏緊咁

同轟狗個龍一9樣

佢真係特登唔救 射正中間咁滯

02

伊巴唔係踢緊曼聯咩

戴綠帽

半大-1,-2

尋日一出返黎就爆no goal

容易到

0:2

球証抽筋cls

戴綠帽要炒先有機會

半大快開
最好客2

客12m

利球球都射得靚，啱啱呢球肯飛實救到

頂 無買球証抽筋先

伊巴去咗伊巴

去左ac喎

比個tg黎

扮估錯方向

以為斬撚硬 走左去打機
返黎望望手機02

C呢？

巴塞

笑咗 見人教佢拉筋

有後備球證

半細暗號

南華喎

個龍踢銀行踢咗好多年

球證有冇換人名額

球證換人！

有，最多2個

換左旁証，是時候假球了

應該打假了 好似特登扮抽筋

有冇得買球證被換出

即係買主？

銀行準備cup

feel到可能有劇本
買個3:3 和其他先先

半大未？

原本劇本係準備cup嘅，但換左就係客大炒

銀河真係廢 唔係扮

屌咩
其他巴西波係咁入波
花膠得1粒

三個其他都要買

咁廢都係得平手

先刷20角 唔刷點博入球

銀河條友自己帶出底線

波都控唔撚掂

琴晚祖雲咁都輸

單刀

假波假到自己帶出底線 cls

廢鬥廢竟然係戴綠帽反底

又撚狗

水平有限 控唔住粒波

上年伊巴入咁多波 都carry 唔起班垃圾

美假已經低水平 銀河仲要再廢啲

又有罰球

半細 要中風了1.68

邊撚個話個帕文好撚勁

點呀
半大未
又一球撚狗
下半一開又入

Fm勁

唔想後悔冇跳船
快手啦花膠古蘭尼
10鳩幾腳都唔識入波

2222

開波輸3粒要換佢出嚟追4粒

咪亂報

同新美斯 美沙 差唔多水平

安靜啦

頂住半大

屌on9仔

角角角

咩水位

買咗主ng 後悔緊

又咁老土 半細

你以為咁就會中？

又 半細

快d半大啦

33333

銀河快啲入佢老母

主ng

初盤

4444

Same

入未啊

半大馬會cashes

我了

曹b 勁中

Bogo之力

半場先刷20隻 全場40隻 包你有波入

0:2 GOALLLL

派未

買左7點主 8點主 11.5s
88 all jumped

銀河修理員半大

屌你真係on9仔黎

0:3

角細準備爆

追緊數 追到一定內定你

88 下世做人醒定啲

Bb早晨

見你琴日中左200

起身一睇 廢老隊比人反cup

半大號入緊水

多咗咁多報假撚

半大黨

邊位

又飲水

點撚算

半大又輸

退黨了

444

尋日一開波買咗100白帽0:0

肯入波未呀銀河

美職半大黨幾可中過一次

仲有人買美職半大？

喂屌你老母 大得未

半大

關你中左咩事

又有返2.5B 買

發覺朝朝第一注都輸

忍撚住你條仆街

搞唔掂喎雲巴隻船入緊水

銀行dllm

冇事既

輸錢要再乞過 再起機

半大報數

$500

半大針啦

半大-1 是但一邊入返球啦

1000

係時候12m啦

支持半大1-1

真係日日早場美職都好似未開過一場

半大半和冇人買

主紅客12m全餐

1000 too

成日買美職半和
成日都有

銀河你班撚樣10分鐘內唔入一粒
我就屌你媽閪

買左都唔講啦，唔驚比我笑咩

又撚半大 半大24

再不是熟悉的美職

是但搵隊入啦求下你

又準備單邊11角

2粒thx

gchi

屌你媽閪半大唔到唔撚賭了

俾人屌慣了 攞去

琴晚死幾多人

半大阿屌你老母

銀河人未

差一球咋快入啦

日日都死人架啦 邊日易賭

半大快撚d啦屌你老母臭閪

角細準備逐格逐格爆

1k

最後6分鐘

下半cup la

咁快gel

銀行果種廢

大衛賓咸 我第一個屌你媽閪

巴打又入咗角細？

集氣半大

一粒撚狗架喇，下半又秒goal

巴打你個名係因為琴晚而改？

真

43 0-2
Ok?

古蘭尼16腳0球 屌咩

最後通牒 五分鐘內唔入
即中肺炎

半大號total loss

練心

90” 0-5
Ok?

尋日芝加哥

真係好撚廢

唔係 我想佢死好撚耐
諗緊點解尋日行雷閃電無劈鳩死呢班賤畜
所以希望連登一人一祝福牠們空難

入多球啦好無

屌媽個閪list
1.拉素
2.銀河la

銀河廢到

快撚啲入啦

3.祖記

半細 然後下半秒goal

半一 完

我知佢閪 冇買到 唔屌佢媽閪

可唔可以加D日職落去
例如696

半大手足們上路了

Ifc見啦

Ok

絕殺！

696近期好正氣

嘩 花膠絕殺2-0

半大苦主

4.拖連奴

又豬一千

全中

不如數正氣隊
基本上空難隊一定多過正氣

5.獨立隊

旺到
下場買咩 快

6. 車路士
7. 賓福特

6. 芝加哥

利物浦

補幾

未有心水

1

8. 史浩克04
9. 科隆
10. 法蘭克福

1.AC米蘭（今個月）
2.中岸水手
3.莫廸

呢到10個 一陣紅牛完場抽

我宣布買半大都係戇鳩仔

樓上兩場2-1
有咩啟示

bye半大手足

半5全8 10 1 200

可唔可以 唔抽cd rom

T

針 又冇留到名

P

半大手足

la真係廢 唔係扮

烏雞真係反cup

加埋我 我職乞

可以後補？

要派錢有得贏錢

銀河 我屌你啊媽隻閪

半大手足慘死

初盤角係咩？

冇半大手足派錢叫波

10.5

邊啲cdrom

睇錯波都唔知銀河做緊乜撚嘢

明明好多機會 唔撚識入
銀河啲前鋒仆街斷腳死啦屌你老母臭閪

真係同情美欺
個pavon真係廢到

Jun 我補上

Jun_Amano
SmallPotato111
正苦無能香港淪陷

全部未撚見過

有得射唔射cls

Cut 咗係依個post 冇講其他野嗰啲 同埋p牌仔先

正苦係傻豬豬

少注3.5b

正苦原來改咗名 係po手足 對唔住

dllm 銀河

買反cup

我都係間唔中先上下水 絶對唔係cdrom

啱啱睇返先知 sorry

珍 好似見過你

銀河2.5大？

唔洗同我講sorry 我唔識你

ME是CD-ROM

1粒起2粒止

你見過就得

咪玩 毛哥

jun好似真係冇見過佢除左lm既留言

唔反了

加我

數左派10蚊比我ok?

銀河反杯OK？

Fcla讓斬木佬委員會

都係留錢今日玩澳假算

輕鬆

OK

好 加你就加你 睇下係咪咁好彩抽到你

Thx你唔加我我唔敢叫自己職乞

祝中 偶像

感情留tg

劇本係咪殺盡半大 下半場再567銀河

有冇銀行手足

25都中

多謝手足

銀河輸硬

22號快撚啲中肺炎啦臭西
有球近勁唔撚射 推過龍門帶埋出底線
屌你老味 輸撚完未啊仆街

被567

呢兩日d 波事到包頭

死撚晒佢啦

休息下

要撚半大

45-50依個時間實有一粒

3.5有得掃好掃

下半秒入

針

半細生還者1.68
岩岩差d天台跳左落黎

唔敢再掂美職
一陣又打風 刷角

伐木

銀河ng

仲要係咁連 刷到啱啱好就停

美職未中過

又精華

半場冇左9.5

仆你個街 琴晚啲上盤死撚哂
又要入錢

弱撚智 準備改名了

角細逐格爆未

10.5s 等跳船
直接打風3角
爆
跟住完場都無角

兩隊扮攻唔入
準備又開細

賭3日贏4注 輸20幾注 dllm cls

買第二隊LA仲好啦

輸左幾多

All in 埋最後100

改咗名

唔想計 70k到應該

黑撚到仆街

Callg轉運幫到你

你驚東 一下返曬嚟

哈馬比真係廢唔係扮

而家條數點

問hy頂住先囉 可以點

夠唔夠錢找數

就係Call完輸到仆街

陣間La回血囉

廢如哈馬比

再追半大得唔得

佢好似好勁
見佢尋日又贏

終於可以整甩左個(

即場銀河win ng

Fc la 全大 半大
噴精 win
追數料

6666666

一陣個場兩隊都出曬線啦 應該hea踢

臭雞!

佢呢個星期都係岩岩好打和不過上星期袋左幾十個

多謝大家對我既支持

666 -5c

直屌主盤啦 斬木咁賤種 有vela必屌

對咗

On9

666

成個盃都冇vela喎

-8c

無vela不過有rossi

好似場場都冇出

無跟隊

冇呢條友

冇人屌波？

角細boom

cccccc

笑死，得個rossi咋要唔要

9買洛杉磯FC 巨波回血?

封乜

咁博 3格角？

巨型戰艦，連登大船

瞓咗成晚 skip哂啲波 大家好嗎？

Jump到想死

睇好一陣斬木佬

若然時光可倒流
想無買過訓左

差唔多輸到跳樓

睇嚟似神10

真
邊個估到琴晚啲上盤撚狗咁撚

角呢

比馬會cashed

同路

不賭是贏錢

跟bogo3格 jump

有冇人要主2

下場可以

約大定上去ifc 聚一聚

要左但輸

立即停角！

支持

鐵達尼咁撚浪漫

77777777777

繼續刷

77777

照屌 2隊鬥賤一定係斬木班撚樣賤

Dllm，又食角

冰冰冰冰冰冰冰

岩先問左得一個
飛左佢啦

-4角

連c

刷角無波入刷嚟做乜撚嘢

滴露又中呀

8.5s 開到 加碼10 1 500

啱啱用抽到果300 買哂落10.5s 中到派一個手足100

場場 1:0 2:0 悶到⋯

Gchi

有

得

Gchiii

肯定又11c完
屌你迫害

一齊力頂啦！

打風腰斬未

11111111

同你一齊頂

88888888888888

888888

角細 冰

睇嚟無了。。。

9

頂唔住

99999

知邊個世一啦

9999

-2c

齊贏

今個禮拜d美職場場半1全1

屌打唔入=對家

又贏 派未

條撚樣咁熟口面嘅

召喚龍捲風

我針撚到傻屌你

我乞完中到 咪派翻手足
其實中我幾好

收到風寶高50k 3格角

你自己中 左咁多

呀屌多謝提醒
佢仲健在嗎

但你25

我廢西

銀河反CUP 10 1 500

來自美國隊長的來電

我講事實咋嘛 你咁小器㗎

心

咁要做定帛金了

111111

All in 咗客Ng

唔記得左密碼改唔到名

佢話cup

最後唔好變銀河守住隊就得

上到10k 先

飲水4.5b

角球冇爆通知聲

我屌你老母銀河

咪撚學金碧旺旺啲衰野啦

今日有粒隕石飛落嚟
華哥小心啲

但你準備比返狗會

邊對 快講

戴拿模下一隊

龍卷風 砍左場波10 1 100

一陣輸咗又要乞

屌你啦 我中一千幾百 已經回饋手足
飲水思源啦仆街

好大感覺會冰角冰到完

下場買咩好 又要追數

1111111111111

有冇得斬埋半場個啲

屌你 支持下我都好

哥列迪巴 贏到兩粒或以上
再派10 1 100

就係昨日無砍到輸撚死左

2.5b有冇

我中

冇追po
想知你條飛係咪事前

咁改到上咗1k 先

一早講啲咁感動嘅說話

nice

銀河下下連c 屌你咩

會9到完

連c又唔入 正仆利廢柴

追和未

前日先中成皮野喎

決定唔入錢
係呢度乞到有錢再玩

巧能揀動

wow dllm
11.5s點頂?

8都完啦

齊頂 派你

你派過我仲感動 法甲唔知邊隊 毛哥

銀河呢隊波 除咗對面派膠/12m
其實點入到波？

單刷8 on撚9

Easy

自

球證開始發功 對客隊戴老母使出黃牌

cls 入到波未

美假開左幾多場下盤？

打假波

銀河反杯再派

假波回歸盃

我10.5點頂

綠帽頂撚實
條半大又針

OG/RC/12M準備進場

呢場會開上盤

咁要問下琴日白帽先知

一齊頂！

咁佢哋派得我 我咪返出去囉
原本派錢規矩就係咁
幫人起機
所以咪唔好派比啲cd rom 有出冇入嗰啲囉

3.5細冰實

平手點分下上

珍

有冇手足追開美職大波
呢個星期想自殺追到

檢討緊

不過佢明針對呀 特登加句有出冇入

平時賭開1/200
派完錢
賭到1/2k
而家輸埋2個月糧
好撚後悔

角球冰封

飲水有劇本！

美假開波

再玩美假斬手指呢句野今個星期講左幾多次

出面客升平半

10.5s中到派你先

有無心水

每日都重新出發
好攰了

所以？

飲完水入波

下次中100讓比你 我當佢老4 佢針撚住曬 弱撚智

上星期就場場大

冇咗伊巴隊閪野廢足咁耐

冰角

我就係咁
-10k
下個月糧

邊條？

齊頂

要追番岩岩個場半大數

咁你識做啦 唔係成日俾人屌職乞冇貢獻

你同佢鐵 真係仆街嚟 有出冇入

60$1次 我諗住即還
應該10600

真係垃圾 刷咁多又goal唔到 dllm

希望綠茶老4 改改佢
變成良心職乞

做你老母咩 tg同你講我戒緊 派條撚呀 弱撚智

-1c

我宣布
0:1 ft

慘 老實講 賭波真係賭仔優勢勁少嘅 game

岩岩噁番二千

俾多c 我

角啊 快手啦

10c

頂唔住了

飛都無得補10c

一球到尾

冰封

力冰呀！

冇計又全針

冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰冰

快d入啦銀河

說好的劇本呢？未撚背熟？

谷鳩氣 sleep

10.5ss樂觀

神10冰到完場

開個1:1黎啦屌

龍卷風未

啊啊啊啊啊啊啊 冰冰冰冰冰冰冰冰

10.5s 頂住 派兩個手足起機

留多次

我冰我冰我C樂冰！

求下唔好爆我11.5s

一定有你份

你係咪有出冇入呀 係既唔派

老友 gchi你

冰冰冰冰冰

清搵好多？

大家開心

走盤未

冇啦 唔信哥列迪巴絕殺

ME

究極冰c大法！

屌 睇返先知全黑 琴日壓線出拉素角 仲等我on99 買拉素-1

主唔入不如輸多球啦

惡撚到
前排派完bogo sir

咁你慘d清

係

劇本和未

入粒波喇銀河

即刻俾多隻角我

冰！

命運

半5全10
合理

臭閪銀河

C樂冰！

昨日等到拉素開波 想買角細
好彩原來無即場角

唔係我講

角細你半場爆

冰冰冰冰冰冰冰冰冰

銀行隊
ATM
追足3場對家

3.5細
11.5細
全部同我極限冰封

諗住12.5到入
一睇無即場角訓左

無入球了

同琴晚個場一樣on9 單邊刷角唔入波

我冰我冰我c樂冰！

冰佢老母11.5

唉屌.....

捉職乞 唔捉事後
乞錢要派錢先真係
乞100 派返200出黎先乞得

連埋10.5s一齊冰！

一陣兩分波就震到瀨屎啦

起機呀！

3.5細踢多90分鐘都得啦

10.5s gel得啦

1-1 10 1

買$10 10.5b幫你燈下

100

洛杉磯潮人輸完到銀河輸

下場買咩唔洗我教啦

同滴露講 懷疑佢想消滅幾個對手

冇得買啦 飛都冇得補

DLLM

痴撚線 咪抹黑我

爵士都輸比太陽
西部第5打15

頂撚咩 一陣+6
11.5s boom

點解冇人話你假膠 成日都話我

野都唔敢講

司馬昭之心啦睇清你

頂到心臟就黎爆

1111111

11c boom

屌 11

11goallll

10萬點還6個月。。。

11.5s 頂唔撚到啦 jumped
on9 單刷10幾時4

好似手球喎

頂住11.5

下12m?

11.5s力頂

咁樣送..

12m

？

12m!

12碼

好假wor

邊隊12m

無事！
變左12碼

都話12M架啦

毛哥 走左盤先！

正

cls

手球吹返走隻角得唔得？

Bomb 又全針
又要再乞過

又一場痴線假波

real？

角變12m？

計左
Sor

頭先11角之前 戴綠帽禁區手球唔吹變咗11角

Real

屌

12m咪算 角咩球

1:1

Goal!

銀河又靠12m

1-1！

開完角先12m
定原本粒角變左12m

反cup 10 1 150

吹左都計角？

開完先

2

無了

In usa we trust

拎返筆注

11111111
銀行佬好波

屌 比返個no goal我

Ahhh

果然望住365走地 係無錯

做咩唔信我

買左銀行下一隊 又買左10.5b
可唔可以12M同角球兩樣都要

勁到 唔玩角變12M 直接角加12M

又假波 幾時先收得錢 又走盤

補10？

11c左？完
下場再返黎 冷靜下先

奇蹟

我應承得派嘅就一定派
10 1 10蚊係咪不如唔好派
輸緊8k

冇吹到 照開角球 開咗戴綠帽foul先吹12碼

6

Ng
Win埋佢啦

爆角細再爆no goal 球證勁到

好彩買左ng, 扣埋反cup 都贏100

但係10蚊可以贏2500幾萬

dklm 咁都計埋隻11角

1001